深夜限定心事台 (107)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人
女生快高長大 學業進步 身體健康 等等

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

如果太多人搵/我真係覆唔到回forward俾木星

2

慢了 嗎？

腦

媽媽

正字

又搶咗我嘅嘢

幾時開心返

透

鹿

今日好似睇開左啲
點都要接受現實

買左幾本書嚟睇

有冇人掛住禾

牙佬

你得一秒

牙菜

牙仔

睇書有益身心
支持

我一秒都冇

美麗新香港

秀爸爸

牙唔佬

你知就好

Jerjer都比你剪左

牙菜返工未

罷工

因為星期六

夠鐘睇咒術

Happy Friday無哂人

三連

一齊睇

睇你自己

勁期待今集

自私...

我是村西咒術

好攰

唔訓？

好唔好睇。。。

等到兩點

點解要兩點

你問deedee...我都未睇...

唉

Dee Dee，好唔好睇。

乜

劈撚死你個叛徒

Peace

咩事

55

叫下牙透

鐺

女生黨都要死 我係你屋企門口領域展開

係到

牙鐺

你都有睇

阿鐺

88

...

唉也也

劈友啦大佬

叛徒

好好睇有啲位令你好感動嗰陣，又會彈啲膠位出嚟，笑左出嚟，同埋林明禎好正。
總括而言劇情鋪排得好，好勵志

好 即去高先睇 同牙鹿

牙透

。。。

菜

溫書正

做咩又嬲 88=爸爸 唔係28

嬲乜

好眼瞓

掛住你

聽日？

一

幾點

點解唔去瞓

秀爸爸同妖鹿係咩關係。。。

呢排唔知點解好似瞓完都好攰咁樣
睡眠質素勁差

SP

乾你屁事哦

SP是咩來

關你撚事酸菜魚

可能因為無比我含醒

吹埋尼兩日水，del連登，逃離人類荒謬。
考完dse我要見到深夜吹水台（1000up)

屌你老母啦

幾耐

block埋你

你搶左我既55

唔理

聽過暖牛奶好似有用

多事變態佬

咁又一年

大家咁話

8係好敏感

走啦 死變態

料妹

屋企冇

我老母啫係秀爸爸老婆/女朋友。。。

我走左，就得返你地兩個真變態

過得真係快

考完dse掛如果仲未死

等你

等秀爸爸派利是

rip Ig whatsapp

好耐冇見

熊
你幾好嘛

忙到傻咗 但係見到你開心晒

hi木瓜

Study partner 一齊溫書的

可能係你夜晚chur 得我太盡

我鍾意自己一個唔要sp

小朋友你大個咗未必咁諗㗎啦

Signal中

大佬好耐冇見

下 我仔嚟

你都要唔到

大個咗唔洗溫書仲要sp來做乜

熊好甜啊

我鍾意呢個名

Same...

我日日係到

點先識到一個滿意嘅sp?

chur又唔好。。

唔搵咪乖

搞乜7我睇唔到ig啲posts?
有冇人都係咁

咁你要問下你爸爸

一個人先可以專心

你收埋幾多個？

我冇乜上水呀嘛

唔阻住你溫書

比人blk 左？

係喎

一滴精10滴血 就嚟精盡人亡

你最曳

你近排好嘛？

係成個wall空白
下面彈句無法重新整理動態

我都係

唔係我問題
Ig你又搞邊科

全世界死晒

你同你意中人點呀

呢次係第幾次

唔玩ig既我完全無問題

屌買部收音機又要兩舊水

好少傾偈 除非我揾佢
然而佢係唔會揾我

玩開咩？

難道沒練習太耐 感覺都追不回來 試圖再 努力愛 也顯得不自在。可能佢已經有sm對像

點解ig用唔到

Exactly

咩都唔玩
有係有不過都只係睇下啲新聞同page
無興趣分享自己既日常生活俾其他人睇

自始我已讀不回佢2個月後 再揾返佢 就一直都係咁
可能佢真係揾到sm對象都未頂

我性冷感。

？？？？

咪扮

我都想做到

咁你同你啲frd呢？
我呢代啲人嘅人際關係好似係由ig聯繫咁冇呢啲app會變咗邊緣人

禾都係

偽毒

你上唔上到我有諗過係咪香港封網

你已讀不回人兩個月仲想人搵你？

日子都係咁過啦

搵師兄師姐啦

我勁純。。

禾幫你搵下床下底

我知我仆街所以冇奢望佢主動搵我

幾好笑

屌

幫大家實測咗
我ig都login唔到

我都覺
見好多人都成日搵我講既好多時都同ig有關
我有朋友有玩啊
不過有咩都會互相share

其實唔難

木星等我

等你咩

打埋機先返黎

打咩

鐺姐

好好

Valheim

得你一個咁樣啦

個𠃊個紅外線，或者賣左或者本身佢都係借

呢排好似好多人玩係咪少似Minecraft

我留意左你幾耐 你都幾幽默

我有喎四年前嘅

岩岩search見到

溫書呀 星仔

你老幾

你個鹹濕仔

我認真。。

我好驚壞，雖然壞唔會扣分不過都麻煩同影響心理，同埋我唔識用收音機

我sp嚟？

加油啊

佢到時會俾足時間你set

當然你最好之前摸熟點用先

我考個年都係師姐比之後我考完就比咗下一屆

認真講笑得來又真係幾好笑

而家D年輕人真係尼咁快就玩到sm

去紅館開show？

我今日開始性冷感。

支持呀

努力

支持

我個班得5/6條友要用收音機，我其一

係 勁hit呢排。

一齊玩

日日聽雷霆881

我部電腦壞左兩年一路擺左喺度冇搞

你自己諗啦我撐太子姐

屌你switch濛

小朋友你大個咗未必咁諗㗎啦？？？

我個時科技未發達 無乜人紅外線

佢無肉食啦

聽唔清過specialroom就得

佢E＋連野都唔想同我扑

咦 又靜咗？

喂
喂
喂

好似好多人玩咁

你呢啲人而家忘恩負義

好玩

你話你係邊個邊個 我唔撚識啵

牙正點睇車車上上籤

聽唔聽到？

harry potter真係好好睇

打我
走人。

不過無乜興趣

你冚家0

聽到

走啦 走咗唔好再翻嚟！

期望越大 失望越大
所以冇期望 反而驚俾人反殺
不過都希望入到四強啦好耐冇入過四強了

細個瘋狂睇

我覺得你好乸型 不過係冇賓州嗰種乸型

4強幫手殺利狗，我地喺決賽見

ok¡

可能皇馬贏

挽留

2020年仲有人信安全期

叫條女落仔但佢死都唔落，可以點做？

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔會啦，皇馬今季好唔掂

上兩個月先睇完

利今年都好摺

我係無..

你啲波台假膠嚟？

點解可以咁正

我都好摺..

你有我wo...

我sp都不如。。

看著你的背影發抖 難道是我給的太過沉重 OH OH 在求
我放手
我是真的要的不多 怎麼連牽個手都變成是奢求 Wo 你不
再愛我

＊ 間奏 ＊

傻豬黎嘅

牙女食野未
你仲未餓
你係咪唔舒服？

希望搶到張卡

前路茫茫 都唔知點好

一齊傾

我係個隻得一個制 淨係聽得兩個台 我覺得幾好用 你可以去書局睇下 寫明俾DSE專用的

我啱啱咪食咗壽司

佢介意咩？

咩壽司

啱嘅ching 依家先明原來做人係咁做

i mean成年人世界係多咁多嘢

加油啦

過去既野改變唔到 不過你可以改變到未來
你只能夠接受現況
反思自己做得唔夠既地方
然後去令自己進步
唔單只係為左你身邊既人
最重要係為左你自己

沉默假使都算種本領 我一定最安靜

頑石哪天變黃金 我可以等

屌，聽日好多野做
而家又覺得大壓力瞓唔著

冇人
想呻下
好搞唔掂

我覆得會好慢不過係到

做咩事？

Hello

Long time no see

早晨，

早抖

唔俾訓

今日清靜牙。

Yo I’m back
Anyone miss me

連登有愛
呢期學業壓力真係好大
以為可以抖返一個星期
點知上完堂 不停有好多好多嘅asm
呢期無論係脾氣 精神 情緒都好差

屌。。。

在牙在牙

最後無左happy Sunday?

偽毒。。。

返嚟都屌。。。
咁我走啦

真毒。。。

愛你別走。。。

鈴鐺請證明。 。

我明
事業成日都覺得自己做得唔夠好

挽留成功

今日拍完拖
本身諗住夜晚做野
但係頭先為咗搶張顯示卡搞咗好耐
真係等電腦用
最後冇做到

留意到我上水佢就消失。。。

OMFG

依家個人成日發脾氣
今日話完女朋友嚟 好彩佢都體諒我

起碼拍咗拖
有開心到

木星偽毒confirmed

慣啦。。

仲要唔知搶唔搶到
要等cs聽日覆
炒到好貴 呢張係我搵嘅網入面最平

I am always here

佢體諒你咪好
珍惜佢

今晚留守。。。
唔好再屈我

係嘅
叫做放鬆咗一日
但係我真係好攰
日日瞓三四個鐘

希望你成功
我仲要食龜屎

你啱
錯嘅只會係我
我係原罪

M47未搵我....

色慾之罪。。

是
頭先道咗歉了
要改下自己啲脾氣
平時冇咩野
但係一到好Chur啲脾氣就嚟料

真
一星期唔偽毒一次我mental health 真係唔撚掂

好多野煩
返學就想返工
起碼收工唔洗煩

返學好牙 有野學

一日三個present
已透支

我今日好攰都好
都想出去玩一日
我係想抖
但係再屈係屋企會癲

即係咩。。。

原本學制係點

你又氹返佢

你好好反省下。。我訓先。。

Cake b

返工好d

唔知
可能我返工啲人好錫我

認同 有錢收

I know that feel bro
That’s why being 偽毒once a week is essential

木星b 好耐冇見
我岩岩打完機上水就比人話偽毒 求安慰

我印象舊制Ive係讀三年
好似6個sem定7個

永遠都係隔離飯香

唔好放閃好無
我心靈脆弱

讀完3年再駁degree yr 4?
唔識 好奇問下

氹咗了
請咗佢食飯飲啡

香港時間4點半 bye bye sing sing

呢到得我係真毒

真
學生太窮不了

係
再屈我驚我會做啲唔知咩
脾氣都會更加差

知道了

安慰
準備食chocolate cake

我返緊工喎
返工好啲

你係真偽毒
我係真真毒

完全係燃燒金錢

好肚餓

Hi deer

隔住個芒都覺得甜

半夜安

好啦 早抖

上個post我都有留言

就算同班friend 無嘢做都好
點都要見下講下嘢

笑咗

錢真係好緊要

我就唔需要

係
一見frd就不停9up

而我冇
不過讀完書先諗前途

食嘢

刷左牙

無你咁堅強 我脆弱

call我未

唔係點解俾人笑垃圾

ive仔

啲機械感好正

係
打下牌 傾下計又一日

我讀完啦嘛

拍拖應該係咁

再刷

我都想hea足一日

收聲啊

咁咪好

我點都會見佢
隔住部電話拍拖不如唔好拍

還原国

你call我未

蝦

太子女

玩咗了
一開始佢唔係set係0的
記住要歸零再較返

做咩啊

我call就真係call㗎啦

Exactly 感覺係櫈都未坐暖就要走
香港真係太快搞唔掂
都係木星好

Tralala-

仲未訓

唔夠時間用

我唔想知....

好想快啲sem break柒下柒下又一日

其實係

Call囉 無乜所謂

用完一次沖第杯前要掃乾淨佢
佢個磁吸中間有粉會唔實
我俾佢揼到個腳腫咗

如果係咁我求其上個app都有啦
點解要拍拖

你講到好似好好玩咁
利申 mechanical engineering UG

驚了

Terence lam 一人之境

其實係幾好玩
佢啲觸感真係抵俾咁貴

我幾享受現在

一個人靜下都爽

我也

我想放假真係放假

弱

呻完好好多了
可以尻up

你宜家無嘢做咩

好甜呀屌

機械嘢係好玩的
Mechanical engineering 是個好東西

你都好快有

True
但自住日日靜搞唔掂要見人

是
電子野俾唔到呢啲感覺我
不過缺點係舊野好撚重

我依家好啲
同屋企人有兩句講下
以前真係自閉咁

我宜家諗好要買咩豆
就係等緊佢...

很好很好

每一日都想過慢啲 好好享受

聽日放假但有嘢忙

Pm傾啦頂

今日本身想買
但係試咗兩款又唔太啱

日日係到
想有都難

幾耐未試過可以柒下柒下hea一日

我想試玩
但我無

會搵到的

我反而有諗過買輕果個版本

自住都好 想見人先見

我個日幫老母磨咗一包豆
手都軟埋
不過我都冇得玩了

今日好撚好天但我要返工
好想出去踩車

買咗classic
For屋企用其實冇問顯
係個日一次磨一包
手都軟埋

我有間房
平時都係入面hea

香港係咁

一包幾多？
不過唔係即沖即磨？

就嚟有
捱多個零星期

好想試

我屋企冇磨豆機
老母又買錯豆
叫我磨曬佢 佢拎返公司飲

聽日踩？

係喎 就快Easter

真係幾有feel
我都想入返個

兩回事嚟
有得揀都係自住

捱到就復活了

咁不如買返部電磨

聽日唔好天

香港邊有咁易
我好耐以前都想搬
事關以前屋企關係好差成日嘈

想玩但唔想買

又撚毒撚

你得嘅

佢買錯咗一包咋
佢用普通機沖
唔好哂曬啲豆

[member][/member

係
好燒錢
豆又貴 機都貴

後日呢

邊有

其實清咗好多野
淨低一份好撚煩嘅野
其他都易做

屋企有nespresso capsule 機

忙碌啊

I know that feel bro
有時睇唔開去訓覺算

恭喜

我屋企係自動個隻
畢粉入去再加水就完
我隻手沖壺貴過部機

下次又買錯你就會越黎越大隻

下個禮拜得啦掛

呢份大野嚟
唔瞓得

部機女朋友的

部機千幾蚊港紙對我嚟講好貴

豆其實ok
計返條數點都平過係岀面飲

Easter 應該得
你係咪約我踩

休息係要走更長嘅路

腳

要買成包實叫你幫手

去刷牙了

瞓啦

我屋企個部二百幾
沖出嚟啲野好垃圾

百幾二百一包豆

所以要休息了

佢飲一杯磨一杯

我都過唔到嚟
再者我唔識踩單車

唔俾

如果係200g可以沖8到10杯
好平

係咪都要隔離
踩車好基本技能要學了

我都唔清楚
依家未有人教到我

我當初都自己踩下踩下就踩到了

單車係靠仆街去學

真 我都係咁學返嚟

細個係咁跌然後就突然學識

我都係 一take 過學識
用咗45分鐘
我真係好鍾意踩車
我想同霸氣仔仔一齊踩River Thames
一定好浪漫

食完個蛋糕好精神

我到宜家都未食朱古力蛋糕

我記得你要Strawberry cake

兩樣都想食

你想唔想睇我件朱古力蛋糕

好

人牙...

又係我
屌佢，有無咁撚準時，6點又醒左

天光了

早晨

掛住我？

收工未牙

諗住晏啲去箍煲，好驚呀..

咩嚟

仲未食完我件朱古力蛋糕

求前度覆合...

除咗玩ring fit仲玩咩驚㗎

我由肚餓去到唔肚餓

早呀樓🐷
尋日上左個小組班
又真係work喎！
尋晚特突試下上完堂
試下唔食藥訓唔訓到覺
會唔會發惡夢
結果又真係完全唔覺發左夢
訓得超lum
感覺好爽
唯一就係近排唔知點解晚晚半夜都要起身屙夜尿

是咪腎虧左

今日呢間嘅chcoclate cake 唔係咁好食 有caramel
都係 好食D

佢一定好狠好絕啦

樓豬唔係你叫架 ._.

但你又要去...

咩班嚟

去又痛，唔去又痛

好事 咁夜食嘢肥呀

歪？？

佢又會肯見你嘅?

咪臭係

樓豬我叫嘅

唔知佢肯唔肯..去左先..

認真 有賣cake?

肚腩出翻嚟了

鹿b

認真

木星b

咁你俾定個心理準備你自己先好D...
諗住上佢屋企?

same same

係呀

又唔係好暗
但唔開燈又睇唔到書
訓先了
晚安

類似心理輔導班咁，教點樣改變想法，思考方向，教下減壓，靜觀，腹式呼吸果d
上完個人好relief
焦慮嘅感覺好似真係減輕左好多咁
呀May sing

咁我叫樓🐷

冰島一小時前火山爆發

冰島真係好靚

唔得喎

好事好事
你好叻起碼會去求醫

早抖
我地一齊訓

可能佢唔係屋企?

比人嘈醒

早抖啦你

幾時接我

好熱呀

你幾時返學校

間野cs唔撚覆我
屌

聽日

屋企冇人，裸走中

我都想 但廳冇窗簾

星期日喎

都話你變態

後日聽日返工

有咩問題

你聽日後日都分唔到

眼訓

今日食左未

熱

屎到一出家門就出曬水

張卡有貨呀

滾動

熱到唔好意思點解會打咗屎

幾得意

而家同另一半鬧緊交/冷戰嘅你，有冇咩說話想同佢講？

@西

哇

除衫

幾時一齊打機

都未有機

快d組啦

rich到
係咪收多500？
其他容易買啦

copy me

佢唔夠我打細粒到一拳打到佢飛天

strong到

想借隻小精靈
唔夠打主線

哇……

因為肥

柴狗識好多嘢

全部偽毒

琴日開心嗎？

唔開心

收工未

仲有10個鐘

打麻雀贏錢

加油

今日有咩做

畫畫

用ipad？

有無人覺得其實online都幾好
有得睇返啲recording

係吖

有啲lecturer會唔錄要自己錄

自己會訓着

You weak

冇錯
im fucking weak

其實可以點錄 就咁screen record 會無聲

macbook嘅話網上有教學

料

你地有冇買保險
我想買 但唔想搵啲mk同學買

用緊pro

竹

有份危疾保

今日過成點

唔識買 睇佢啲網都唔知佢講乜

我都唔識
聽講要避開儲蓄保

我諗住醫療個啲咋

眼瞓

有咩心得
買埋pencil之類 埋單好撚貴

想要咩

睇你用途係咩咋喎

主要寫note同睇波

Goodnotes世一

好呀

捉咗成堆伊貝
又打極都唔進化
卡關了

冇儲蓄投資就得 間間差唔多
你危疾果d咪睇埋你心臟果d包唔包埋

買啦 一部都用3 4年 抵玩

搵左隻正野俾你 你拎得叫我

宜家ok！

好
咁你買pro有咩用

第二代

密碼

0000 0000

改個冇咁多人用架啦

同埋講埋咩名

52013140
舊嗰個名

我睇宏利都有好多個plan揀

連未

我本身冇notebook 所以我買埋keyboard

連咗
waiting you

買air心動率提升多30%

冇既

Air有粉紅色 勁後悔

睇下守護168

㩒Y
跟住第一個啊嘛？

柒咗
sor

點呀

得啦
唔記得連internet

你買咗？

未見過

on9

唔係 不過聽講幾好

求其打都掃得晒

dlc嘢嚟？

唔係 不過比較後期先有

禾刀想

我之前爆機都好似未見過咁

瞓醒又係一日

唔記得換走伊貝
rap

冠軍咪有呢隻野

記性差了

好似真係冇乜朋友做保險狗

菜菜子 好耐冇見

屌 隻嘢唔obey我

好似真係好耐喎 斯斯

終於忙完

我都係 除咗靚果個

食唔到嘅契妹

忙乜

濛
俾d嘢食佢試下算

照計唔obey都夠橫掃

益下呢度d巴打

唔放技能啊佢

食唔到 佢好認真咁話唔好講笑

星期五3個present

連我都益唔到 點益大家

咁串

禾想買保險

係乜

想下好喇

俾嘢食佢都唔掂

幫佢改名算

原來唔可以改

完全唔出招？你打到第幾關

打到死都唔肯出
啱啱自己靠火主過咗水

死傻鳩

血多捱多round有咩問題
但你無學界

慘

你都無左一年啦

但我搵到自己嘅方向

好囉，繼續串我囉

你今日開戰先

梳囉忍唔住

你放榜嗰日如果訓唔着
就陪你通頂啦

咁好死，我搵姐姐唔好

加一

咁你自己過啦

你不要太妒忌

我妒忌你做咩

開始對太宰治改觀

你搵你媽媽啦

瞓撚左成日

我坐咗全日

唔係打左成日機乜

我又有心事，自從看了...

玩咗陣就無了

我媽媽是誰

我睇完好撚熱血

你就好

禾唔理你牙

你條偽毒

典解

禾珍毒

今日同邊個出街

出名小氣

石頭

自己。。

小氣簿摘名？

唔叫

唔巧信佢

巧
5信佢

收聲

屌，你真係唔識

又撚

唉。。

你講首10年前嘅歌啊嘛
我講緊本書先wo
邊個唔識先

星期一睇戲嗎

係喎，我醉愛鐺媽

除開恐嚇同毒打 你仲識乜

睇

我老母石頭當零用

排隊啦 變態佬

屌你，你要接落去呀

你收皮成日恰鐺媽

我唔撚鍾意
又未聽過

條友俾人話中二病真係慘
睇1本就批評人

繼續屈

不

料姐冇見一排又令左

讀
Mu啦加咪 哈嚕ki

隔住個mon都覺得靚

你仲靚

點同你比

咪撚我啦屌姐

想識你

讀事實又話撚

去溝

見到你點算

幾驚你話係你

痴線 好勁 佢廣東話啲音好準

啱啱今日分咗手
好嬲自己點解咁傻狂喊

唔開心就喊啦
無事嫁

橙

官網黎

細個會叫人唔好喊
宜家反而調轉

係
大個咗反而愈易喊

下個會更好

係gym room識左個姐姐

會莫名其妙喊

一定係真

500苦主

我嚟

佢170。。，

送緊

漁翁撒網式搵工

漁翁撒網式搵女

M47呢...

我尋日又禁左次pre order

今日係溫書正？

不了

係呀今日Test嗰份野唔係做得話好好

有無岀去散下步啊

上網話會有customer service send email俾你叫你俾錢

咁靜嘅，秀爸爸又鬧緊交

冇啊聽日仲有兩個mid-term

我連搵都搵唔到
究竟點先做到厹

咁都要俾自己休息下嫁嘛